終於埋單 「新聞之花」張文采10月結婚

無綫「新聞之花」張文采在2015年與藝人羅鈞滿分手，表示開心能重生，原來她已升呢為準人妻，有指未婚夫是消防員，將於今年10月拉埋天窗。已拍婚照的張文采，將個人面書頭像轉為穿著婚紗的靚相，待嫁新娘幸福滿瀉。

一眾新聞部新舊同事姚雋彥、李朗怡等，開心為張文采補祝33歲生日，姚雋彥在社交平台分享合照，為張文采送上祝福，「同準人妻慶祝最後嘅單身生日派對之餘，仲收到多一個好消息，呢個周末真係雙喜臨門！」李朗怡亦有貼相留言：「準人妻生日快樂 #五月壽星」。恭喜晒張文采覓得如意郎君！

好多連登仔都想俾消防仔...

點都好過果件JR唯唯啦

ff 俾一班消防仔..

分～～～開～～！！簡！～！！單～～

終於唔洗做怨婦

哦！就係一日到黑講：”有分析指中國或成最大贏家”嗰個？

話知佢點啦，眼見個個女同事都結咗婚，你估佢唔眼紅架？

張文采都叫新聞之花?唔撚係呀???

連登無C馬超追殺小飛俠真係好悶

有八達通咪得囉

消防 諗起 圍他菊花搽

尖東忌廉哥

巴打係佢同事？

摩牙

比個7星暗星屌到反晒皮都咁快有人埋單

有聲